今日71 再唔沖 等到2047

每次組織已經越黎越少人
趁今日人多 今日一定要沖 勇武派要留體力

推